坦白講，唔好再一日兩場啦，真係唔多掂

今日銅鑼灣，深水埗，機場三方有聚會，人已經散。仲有啲突發吹雞事件，更何況連續兩日，唔係個個十八廿二，我呢啲半廢老個人會散架

200萬人係民陣吹雞最大會行出嚟嘅數字，唔係次次都有200萬人隨時支援架，唔係200萬除3都有60萬人咁計

更何況，無謂短期性消耗咁多動員力同體力，我地要堅持到十月，不如主要活動都係一星期一次好，可以重新集氣，攞番多啲人數。

最後附上親身在維園嘅相

連埋機場3場，發神經

係，搞咩遍地開花，大家體力有限

Agree

之前一日兩場似諗住分散狗力
而家識be water真頭唔洗講邊度遊行

講得岩

推

+1

真...
一係就好似上次罷工咁大搞7區

當然要儲夠人氣先

____________________________________________

請各位善用不推文回覆

除左行動/資訊/戰術討論/文宣post外，一律用不推文回覆

謝謝各兄弟

721

一星期一次，但人要多
前線唔想跟可以自己搵地方玩遊擊
和理非遊行集會係民意

一日搞咁多真係識分身咩

去整下連儂牆好過啦

偏地開花唔緊要呀，不過一日一場好喇

發夢做開滅彈， 3字頭，體力跟唔上走唔到咁多場
各位義士加油

點解上星期7區都咁多人

廢中佬！

身體好左！

下星期開始一日一場好d

老人家就去和理非啦

開頭 唸住分散警力
不停檢討

大把和理非/輕度參與者唔會場場出
大罷工一次兩次咪出

我地咁多人輪換都謝皮，你諗下班死黑狗咩環境？

捱埋佢丫。革命不是請客食飯。

潞

電

唔好搞太多。 頂唔順，連埋機場三個地方

fa team表示雖然追得辛苦
但我地支持前線決定你地唔走我地唔走

集中一星期一次，而且月尾希望民陣組織一次大示威要求犬犬儘快交待721事件，721是香港人公約數，一定要有百萬人出來！

做左幾場遍地開花 再討論
永遠試左先知結果
雖然都真係有d攰 但唔會怪大家
希望大家有能力就參與
兄弟爬山 各自努力！

當然，我呢啲廢老嚟，一日走唔到咁多場，前線勇武手足做到唔緊要，只係召集和理非嘅聚會可能一兩個就夠，三個真係太多，召集唔夠多和理非cover勇武

本身係大罷工，就係專登要罷工出嚟，咪聚到人氣囉

同意
200萬人唔係個個都會每個星期出曬兩日
有d直頭淨係出過200萬人個一次

而家要做既係keep住聲音等國際繼續關注
去到十月美國過人權法就會贏
就算人權法無實質作用，成功搞到港爆支爆都係香港人既勝利

Keep一日兩區只會比班狗拉更多手足

一日兩場真係痴撚線 攪手有冇腦架

真，個個星期返6日，淨低一日出嚟
兩場真係唔太夠人

同埋點樣分散狗力,佢有無限武警支持🙈

721
罷買救港

agger

一日一場係極限
重點唔係同時開花
而係be water地開花

冇人講機場?

痴線 分散晒人手

夢遊+番工 已經連chur左兩個月......

我見到係班阿蛇唔多掂

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

下個禮拜集中一個

真，星期六日一日一度已經夠，反正都be water架啦，聚多d人一齊be water安全好多

係, 戰線分得太散

記者跟唔切, 根本效果會細好多

唔可以攰住!!!!!!!
堅持!!!頂住!!!!!!!!!!
一齊上

多謝FA

撚狗就開花好
和理非集會集中d好

真心好攰。。。
老鬼想講每日都訓得唔好
好想每場都去，但自問後生都頂唔順

其中一個小人主要因素就係太撚熱
可能會有巴打屌人爭取民主竟然怕熱 但呢個真係事實黎

班狗都攰架 我地人多 迫班狗係喳走

班舊有無限的武警support

藍衫人打記者？？？？

其實一星期三日都chur死好多中年打工仔

我老母個心有事 平時遊行集會去唔到 帶佢去咗和你飛 佢坐咗幾個鐘都腰骨痛
唔係個個十八廿二 每個星期六日都有 甚至一日幾場 我呢啲廢中或者老人家體力真係支持唔到 (其實連追post都追唔切)

依個方式幾好 和理非同勇武可以各自爬山

最多兩個好啦，一日三個真係搞唔掂

捱埋佢啦仆街

push

星期日和理非場最好集中小小

最好變番一年一次，遊行完番工當冇事發生咁就至啱港豬。

人太散根本做唔到啲咩野

依家要做嘅係文宣,悲情Pr工程
日提夜提721同85警黑合作
如果唔係唔洗旨意下次民陣吹雞會多人

自己覺得遍地開花真係要遊擊唔戀戰，因為分薄左人無論前線定記者，少左人就比較無咁安全
如果集中變大型就可以衝下

以前唔識轉場所以搞兩個場
而家其實唔使
重點係我哋開始唔夠人

唔好傻 講明打游擊 分散先好打

今日咁曬 機場又最舒服
好多人過晒去歎住冷氣抗爭
利申：喺維園曬咗兩個幾鐘 就快虛脫

一星期一場既遊行集合最好

仲有機場和你飛機場留比老弱婦孺啦

和理非聚一個
勇武要做既就係保護番和理非
依個係之前拎到主流民意，亦唔會跟左政府條路走既方程式

要認真考慮下， 諗番快閃既目的係乜
點解612之後民意企我地依邊？
唔好再俾政府帶住走

光復香港，時代革命

痴撚線，連出幾日去發夢，真係攰死，鐵人咩

講真 作為一個返緊工既人
星期一至五收工後已經係ON CALL隨時落區幫手
然後一到星期六日基本上full day出去

星期一又再返工
本人係呢兩個月已經有3個星期一射左波
因為真係太累 (肉體&精神都係)

可能學生依家放假 可以星期一至五休息下
然後星期六日爆衝

但對於返工既人黎講 真係唔太掂

兩週一場加不定時游激

真

值得討論，推一推

-

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

跟唔到都支持搞 休息完我又立即去

聲勢人數開始下降

我70後，前前後後都參與左8次，講真天氣咁熱搞咁密真係個人要休息一下

所以今日忍痛放棄港島東

追究721

支持一星期一次
一開波其實都係
愈加愈多變左每個活動愈小人

今日仲要SSP同維園個時間好近 趕唔到去下一個

之前大埔都仲可以行完先過港島西

Push

主要係天氣
咁既天氣係焗都焗死人
只能夠講天公不造美
大家小心身體

最撚戇鳩就係你呢種極端化論據
「呢排食太多野，個肚好飽」
「食少少都話飽，最好一年食一餐就算」

貼近開學 要開始諗方法集中抗議方式
不過突發突擊仍然無限期支持

每日一場好啦。

轉打經濟牌？

一日商埸 一日遊行

葉虎

星期日出完其實都攰 唔通大擺工唔出咩?
平常無特別活動就無自己玩自己

咪係, 星期日出完其實都攰 唔通大擺工唔出咩?
平常無特別活動就無自己玩自己

兩個月個個星期出真係好攰

又要革命、又要舒服？

你諗下你要咩先啦

我覺得機場/商場果啲和理非可以放一日係星期六/日搞
另一日就係互外遊行/撚狗

等啲人出去都可以唔洗咁累

有人肯搞好難得，和理非集會係要keep士氣，去唔到咪各有各做囉，無謂互相指責。 我都好攰，但出得到就盡出，無話一次唔去就唔再支持嘅。不分化不割席

集中

我近日已經成日講，811 唔好分三個地方，要聚人。北角唔行冇咩所謂，但如果行就一定要聚人。

一星期一日 同埋 集會完非必要唔好衝突 （開始回氣+做形象工程 再聚集民意）

其實722好多人撐 但之後快閃路障同太多衝突場面搞到公司啲人都怕咗 佢地講

你玩路障無差別搞人 搞過海免費好野嚟

Agger

其實分散都唔係問題
但記者散唔到 冇咁多記者報曬咁多區新聞
搞到每日焦點
佢地寧願報警犬點點點點 示威者沖突點點點
但和理非果D活動 好輕輕就帶過左

其實係因為要就我地呢啲返工狗搞到要星期六星期日連搞

攰呢家野其實係累積出黎

遍地開花好處係拉散80隻速龍

係呀 攰就抖下俾其他人接力啦 唔緊要嫁
我都知好攰但係都要頂住呀
得一個地方啲警力會好集中

根本就有鬼專登分散人力

想出就出，不要免強

分開幾場亦有好處，邊個就腳就去邊場

減低交通成本，但同時令狗力分散唔知我哋開邊辦

PUSH

仲有信息好混亂

一星期一日差唔多
就算兩日都唔好分兩個場

分散晒啲人 make到既noise細左 俾人捉既風險又高左

我都覺呢個weekend怪怪地 明明上次一兩場已經搞唔掂 今次仲要一日三場

繼續 chur

而家係睇我哋跪低先定正苦跪低先

唔好再做灰姑娘

尋晚有人係狗鐵趕尾班被捉到

如水轉場 不是 戀戰磨蓆借口

主力係機場

一日三場唔係要你一人去晒三場
即使你有體力
時間線重疊既情況下你亦去唔到三場

遍地開花主因係分散警力
提出唔同既選址可以俾市民自己選擇適合同認同既地點出席
同時亦令抗爭行動出現更大變數

一早講左太密d市民唔係唔肯出，係一星期咁多場點出先，太睇得起香港人

同意

依場係馬拉松
但好多連登仔認為係短跑

分散警力先無咁易被圍捕

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

支持

【埋黎 !】我地學生都要搞 9 月罷課 !!!

agger
三邊都想去，變左唔知去邊邊

真 唔好再一日幾場

同意，事前call馬建議一日一場
而轉場幾多場就可以比翻前線決定

其實各區自己攪都夠晒人 , 所以一日兩三場其實無問題

絕對aggar
長期戰
欲速不達

721元朗恐襲

721元朗恐襲第22日
警黑合作 警署落閘 999唔通
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請利君雅上身
輪流日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

所以班黑警有公安支援囉

機場失咗焦點啦

同意 維園成3點先人多
依家其實得半個維園係full

罷工呀麻

Agree 開始人少
同和理非都唔知揀邊個場
啲人見人少易比狗捉就唔會出
始終人多都安全啲

三場真係辛苦，但前線話是，我自已只能盡做，和理非/勇武都不能散，散就比林鄭八婆有機㑹！

一日兩場 等同泛民自己界自己人票咁
最好兩邊都唔夠多人畫面唔好睇

人手要暫時要集中返先 唔好攪太多場

快閃目的同方式真係要諗下有咩方法可以做好d，個效果好似到左頂咁，好似block紅隧等d車免費過海尼d可以keep住做，反而求其搵路block尼個做法可能要改下，始終一定係普通市民影響最大，要諗方法對返政權。有冇咩方法可以對準到政權又可以令市民得益大家一齊諗諗。另外建議可以試下做多d大大力去探下班建制派office，向議員控訴下。

【如果你攰，歡迎討論】請回想612朝早，金鐘嘅夏愨道

返工拎黎抖

出門口果刻仲諗緊⋯去邊好⋯

最後話維園人小就去維園⋯

其實係

西環+老銅果日已經睇到 兩條戰線都已經唔夠做
仲話3條

宜家d 活動好似變左大家鳩插入去咁
最初係會跟次序去排下
係咪應該要搵個平台定下點排序

721元朗恐襲第22日
警黑合作 警署落閘 999唔通
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請利君雅上身
輪流日日追問插問

體力 都算
但唔夠記者 好大鑊
明明8月5荃灣斬到見骨 仲癲過元朗
但無記者直播 到而家都無人正視

密得太較關

講過二百幾次咁同割冇乜太大分別
係都唔聽剩係識負皮

和理非人咁少政府理你都傻

可唔可以學南韓
一個星期一次一個地方
集中勇武和理非文宣
集中輿論

一枝竹仔易折彎
幾枝竹一紮斷折難

真 真係太多 太密 回唔到氣
一個禮拜一場會唔會好啲

要聚氣
你個個禮拜都幾場 點樣有咁多人

平台實俾人屌大台 要有共識一日一活動 宜家人流一次少過一次 唔知活動多介走左啲人定吹風吹到啲人唔敢出

agree 721

成個post同啲留言鬼到仆街

勇武有勇武遊行，和理非有和理非集會/去機場(機場本來就用唔到咁多人)，兩者有咩衝突？

劉兆佳：警方大力壓制下示威活動正逐步降溫

仲唔出嚟係咪想正中下懷

香港好撚大咩 一日兩場有咩所謂呀

考就黎機場啦
始終人數係我地嘅武器

啲留言好撚鬼 似同一個人用唔同ac洗
大家睇路

一係就真。遍地開花
一係就全世界集中一個地方

林鄭提哂水：《No stake in the society》商場大作戰要開始了

同感

一連2日好撚攰

大家睇風向!

連搞到唔係問題，一日幾場真係好撚攰

當啲人見到仲咁多人 佢就會push自己繼續出 唔可以偷懶
當啲人出黎分散哂見到咁少人 佢就會諗自己係咪都可以偷下懶
所以人越多就越多人 人越少就越少人

喺屋企都可以搞部𨋢，喚醒大廈啲人

福建人設計「福建人」汗衣。

意圖宣傳福建獨立，否認自己中國人的身份。

發給十位朋友，好人一生平安。

集中番有代表性既地點會比較好
其實問題唔係阻人搵食,係無成果!!

最理想變返一星期一日
當然有突發就另計
大家容易準備 亦可以休息
其實而家出黎都唔使明確目的
最重要既msg就係我地得當相應回應之前係唔會停

好多都大型活動先出

一個禮拜一次最好 最多兩日 盡量集中週末
大家攰先最易散
7日裡面出幾次都影響正常生活
會好難keep到道氣

我feel到各位真係攰了
有人想機場決戰一了百了
後果拉番千幾人 運動一沉不起
而加政府就係最唔拖得嗰個

其實唔使聚人都有效果
煲翻721 綑綁民建聯
我唔排除政府滲透 日日吹雞
嗰日唔吹就警察黎引人出
搞到大家抖唔到氣

經過8.5，全世界都知我地有能力癱瘓香港啦下話？我覺得我地有能力，你地點睇

但實際上係有用
我地體力有限 班狗體力一樣有限

係睇大家頂唔頂得順
支持轉埸間隔去補給下先

睇人數啦，如果唔夠人就唔好一日兩場

真係一星期一場就夠

而家人數少咗應該集中返同一個地方 分散咁多地方只會比狗更容易捉到

又唔係逼你去 多一個地方比你揀
各有各做 無謂勉強 攰就抖下啦手足 辛苦了

一日分兩場還可以。

但連續兩日分兩場，唔係個個有力

運動各自間嘅人數多寡 對整體運動無實際影響 警狗每日都拉差唔多嘅人數
整體人數多寡 先起決定性因素

Agger 重要小弟都唔算好老，3X only

認同

連續兩日幾場真係拖死自己人多過拖死警犬

係啊
警察就快唔多掂

聽網台節目啲人都未知不合作運動係幫人罷工 仲講緊不合作搞到市民 另外我對再罷工唔睇好 香港人真係好鍾意番工 莫講話日日罷工

表示辛苦 但咩決定都支持

我24炸 都唔太頂得順

遍地開花，都唔可以連續兩日

人地一車車武警

true, 同埋太多場資訊會好亂

以前都識大家就日子
今個星期屯門就下星期先上水
點解而家大家聚埋哂同一日搞

如果唔夠人咁樣分開搞只會自暴其短

係 其實會唔會有個資訊組 專出資訊會好啲?

不能否認，運動進入平滯期，
一星期一日好，讓民意有得聚集和保持著，閒日就搞文宣了。始終這是一場持久戰。不能次次都來真料。
69百萬人上街是醖釀了四個月。
721元朗恐襲未解決。

如果係撚狗既話分開遊擊係唔錯
但係和理非既話最好集中啲
分開搞無著數

無錯

@11Aug 1627

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

和理非咪繼續去機場集氣做文宣，勇武爸打繼續做野，係兩班人黎，各有各做。游擊既精粹不在多人，係迅速即建即走，group埋一齊搏比人圍捕咩？

完全認同
一個星期一場好夠
最多加埋機場 叫兩場
今日cwb ssp 又機場
琴日又大埔
真係頂唔緊

如果我有暑假同你出足咁多日又點話
有時真係好攰
但夜晚睇到新聞又會後悔自己唔係現場
滅多一粒蛋都好過冇

遍地開花唔係咁意思， 應該係每個區， 每個鄰里各自分散做， 將我地講緊既訊息， 逐少逐少植入每個人既心中

係，同埋搞到有太多資訊，根本追唔切
好多重要既消息又一下畀其他野蓋過左

啲直播一個台都show唔晒咁多個地方，令到唔知focus去邊好

Press 表示追唔切

不過為免大家冇鏡頭會俾人胡作非為
幾遠我地都照追

重有尋日銀髮族

係
同一日四區好過連續4日一區

我地有既係2百萬人
驚鳩

機場係俾和理非嘅。

港島用來玩空城計，攪到北角死城咁個責任落左福建佬度，又唔俾機會PoPo洗底。

深水埗自由發揮，不過昨日義士玩左一日，休息下先啦，轉頭去新城市公共地方嘆下冷氣吹下水算啦。

遍地還遍地，唔同日子丫嘛
一日一場老少咸宜和理非（和你飛之類）
加一場勇武
真係極限，起碼呢兩場人手唔重疊

一日兩場唔知去邊度好

今朝諗去邊，十足玩機械人大戰咁揀路線，最後去左深水埗

依家真係太多活動，分散曬D人。
大家體力有限，無辦法每場都去。
建議一個禮拜1-2場活動差唔多，
要聚人先有得搞

同意
一星期一次最理想

唔好成日拎住2百萬人打飛機，
依家一定無啊！
當務之急我覺得要嘗試搞多次百萬人大遊行，
俾政府知道民意無退散到！

推

好多人開始驚示威者，入嚟講下對付中立撚同淺藍方法

你至撚醒啦。

你唔想出，咪唔好撚出。唔使網上呼籲咁撚好心了，3毛。

無錯啊 真係好撚攰 有心無力

agree

請善用不推文回覆功能

其實係幾攰

地產佬跪低 商場戰可以開打了

集中火力

還原基本步，restart!
再黎次大遊行
所有野重頭黎過，玩死林奠

真，天氣又熱，體力消耗大

同埋天氣熱，好辛苦

記者都唔夠分身

去行街都唔俾

策略大家可以再檢討

同意，應該集中番一兩個地點

光復香港，時代革命

真！ 一週一行！ 支持！

五大訴求 缺一不可

發夢第一次去機場打後去遮打道再星期日元朗我攰左幾日

我哋熱佢哋仲熱

認真，搞到度度都唔夠人比人拉，可唔可以唔好一日幾條戰線

咁散更加易俾人拉

大佬
和理非人群中老年佔大多數
佢地同後生仔體力同精力相差好撚遠架

真喺會攰 集中戰線

唔可以再分幾場
最好一星期一場大就夠

無人逼你地走哂咁多場
得警察先會想人唔好遍地開花
成個POST個個P牌係到留言認同 鬼撚到

我同意
好撚攰

上環元朗嗰陣已經想講
一日兩場啲焦點模糊曬

同意可以每星期搞
但唔好太多個地方，依家我都唔知邊度有，邊度冇

和理非宜同場谷人數
勇武聚集真心好難走

唔好低估香港人力量

唔緊要，自己量力而為，唔使次次出

每星期日一場
星期六自由活動

攰就入和你飛抖
量力而為

身體健康 冇穿冇爛 先做到世界冠軍

認同轉返一星期搞一日先
特別係前線勇士, 連續兩晚都衝同食煙, 實攰到仆街...

機場最無用 消耗唔到狗既體力

體力有限去機場咪岩

各師其職

8月係最好嘅回氣時間
831之後重新大戰

你自己唔撚出咪算囉 叫人唔好出個啲 唔好搞咁多場個啲到底咩心態

不分化呀仆街 三毛block得

我都覺，一場一個地方，要夠人先得。
老野真心攰

呢個真
分散曬d人

根本依家太密，無得休養生息，不過有啲人唔聽

當個個都認同既時候
我地係咪應該反思 你先係鬼呢
事實上 不停搞多場 反而仲鬼
不過不分化不割蓆

而家樓主唔係叫唔去
只係叫一禮拜一場 集中火力 文宣都易啲做啦